HKU人請入

想問下如果讀HKU BA，指引話3年要讀夠6個common core 。
想問下6個comment core個意思係咪下面個表任揀6個？同埋係咪可以6個都同field？（即係6個都science 或許6個動humanities咁）
謝謝！

好似同field最多2個

每個field至少1個 有兩個field要有2個

咁都要問 上faculty website自己睇啦

今年dse？咁簡單都要上連登問，HKU唔啱你讀架喇

係咪唔識睇英文通告